Switch 電子版game

有冇得咁樣?

A用戶用1號機買game, 跟住用2號機登入A用戶玩隻game?

可以。

可以
2號機要有Wi-Fi先玩到d dl game